屌你老母垃圾連登仔敢做唔敢認衰仔

次撚次就大大力撞埋去炒車
新聞一出知道個叔叔咁撚慘
而且真係唔係賣狗肉
個個拍下屎忽就走撚咗去
思古井單野又係咁
今次又係咁
次次有事就大大力落井下石先
成鳩日屌人帶風向，根本自己先係最易被人帶到風向嗰個
剩係識將個波射俾何來
人地講下就信
自己有腦，有智慧就唔會受人危言聳聽啦
屌你老母你地唔單只要去討伐何來呢條撚屌啊

你地咁中意出嚟m 記聚
有冇考慮成堆連登仔去仔地阿叔到幫襯聚下咁呢？補返下人地冇咗既收入呢？

做咩啫你

未慣？

慣咗就代表啱咩

洗唔洗又特登開個post